真巴絲一定噴香水 (6)

之前嘅post

真巴絲一定噴香水 (5)

整理咗少少買香水嘅渠道
等大家唔使再喺香港啲藍店度買嘢

1. 本地黃店
如果大家買開designer或者大路少少嘅niche
可以去top accessories

利申先我去過但未買過佢啲嘢
但睇到佢有唔少香可以揀
亦都有decant同sample買
佢度有得試香
但唔係每一枝都有得試
另外佢最近舊ig account被delete咗
大家如果可以嘅話就去幫幫手follow下啦

2. HKTVmall
上個post有人講過入面有賣香水嘅舖頭
襯佢九折嘅時候買有時會仲平過其他網站
買開嘢嘅可以去睇下

我都想入返枝
廿到尾男有咩香水好推介

好post留名

lm

LM

新po lm

留名

有無其他brand有出藍風鈴味
Jo malone嗰隻一開頭好香 過兩三個鐘變商場廁所味咁

Bleu de Chanel Parfum 邊到有現貨買？
好多都係得EDT EDP

專門店先有，好似係

不過EDP性價比好啲⋯⋯

Parfum 同EDP大唔大分別？

有無人用過aesop d香水？

試下mix味

有冇巴絲有用L'Artisan香水
你地邊到買/試

新手
建議邊枝mix邊枝

個人覺得mix 橙花 / earl grey都好香
橙花係化妝post絲打推薦，bluebell同橙花2:1咁噴
好似女神香咁
橙花自己獨立噴都好香

earl grey係有次去counter介紹的
1:1咁噴，好文青書卷氣feel
但earl grey單噴，我覺得base note唔好聞

比茫茫島位巴打條片燒到好想試zoologist啲香水
但自己唔係玩開咁特別既香水又唔係好捨得比錢試 都驚自己接受唔到
有冇其他巴絲聞過啲味？

多謝你遲啲去試下

我係巴
我係blackberry and bay mix blue bell

原來咁多人玩mix

香港冇得試
要試嘅話唯有自己買decant
買full bottle嘅話就可以睇返 #1
有講邊度可以買到唔同嘅香水

其實條片啲香評算幾中肯
亦都有參考價值嘅

唔係玩開niche嘅話可以歸納下自己鍾意邊類香水先
例如係花香 果香 aromatic 木質等等呢啲
之後再搵返同調性嘅zoologist嚟試
當然有啲味道比較奇特嘅例如T-rex Moth Hyrax 舊版bat呢啲就可能要避開下

我第一支唔係jm
我諗應該冇咩人第一支香水係沙龍香

我自己買咗parfum
我喺chanel 度edt edp parfum 試咗好耐
都係覺得parfum top note fresh 啲
可能係冇咗陣胡椒味同埋有檸檬皮味
Middle note 有啲啲薰衣草味
edt 同edp 好似冇

Decant Boutique得好少款
想試小偷玫瑰 樓主有冇試過

同問 岩岩先發現佢地有岀 用佢地d skincare好中意佢地d草本味

香啊 尋日去左買

買咗Forment隻cotton hug 啲女話幾好聞 遲啲諗住買埋隻cotton kiss試下

Surrender to chance有呀
不過要買佢set好嘅sample pack先有

Voleur de rose我冇試過
本身唔算特別鍾意廣藿玫瑰呢類所以嗰時揀嘢試嘅時候冇試到佢
鍾意廣藿玫瑰嘅話個人推mendittorosa嘅le mat同Frederic Malle嘅portrait of a lady

絲打買左邊隻

想問下巴絲有冇邊啲香水淡淡地味推介，想送俾女朋友佢唔鐘意果香嗰啲，最好budget 幾百內
利申新手，最好可以去門市試同買埋

買左Tacit，好fresh
柚子味

其實愚人同protrait都有考慮
但主要係價錢原因 想先入手小偷玫瑰
同埋試過小偷玫瑰上身 中後調隱隱若若嘅玫瑰香
真係吊中咗我胃口

柚子
last得耐嘛？

咁你試過著上身又鍾意嘅就唔使再買decant啦
直接買full bottle
不過呢枝好似缺貨都有一段時間
連官網都冇晒
可能都要等下

margiela 隻 sailing day 點睇？

可以試吓dior典藏系列嘅lucky

近排去試左Kilian
Playing with the devil同Bamboo harmony都好正
不過香港買真係好貴

普普通通一隻marine aquatic fragrance，幾mass pleasing 同refreshing，啱夏天用，但唔值呢個價。

咁有無啲類似呢feel 嘅香水推介呀巴打

Bvlgari aqva pour Homme/marine.
你上網睇吓啲aquatic fragrance 大把選擇架

想勾引男朋友應該用咩香水

麝香味香水好似有啲催情
不過實際操作都係睇下男朋友鍾意咩味好啲

個人覺得搵隻自己鍾意既味仲好
噴完個人開心啲有自信啲自然就更加易勾引到

點樣擺d香水先可以keep耐d

唔好擺廁所
唔好日照
有盒入住就最好
擺陰涼地方

周街都係呢隻味 公廁香水

Maison margiela 隻lazy sunday morning 幾正

幾錢？上次試完覺得Musk Oud同Bamboo Harmony幾正

Musk oud好很貴

但應該冬天前會買...

夏天除咗bamboo harmony 之外moonlight in heaven 都幾正，不過比bamboo last得無咁耐

今日咁岩去左kilian 最後最鍾意係moonlight in heaven
但未去到鍾意到咁貴都想狗衝 唔捨得買
但都去左第二間買到枝自己好鍾意既

moonlight in heaven好似芒果糯米飯味
都係覺得幾香但未至於狗衝

bamboo聞耐咗就好普通，同埋唔夠竹，反而musk oud真係諗𡁵要唔要單買補充裝玩。

好香 幾有層次
唔似一般嘅ocean主調香水咁俗
佢後調加咗木味
所以都幾long lasting 同會warm翻少少
而佢中調有少少花香味 又唔會太over
整體balance得幾好
成日噴未試過有人唔鍾意 同埋詢問度都高

總結：男女 冬天夏天都carry到嘅味 價錢$850/100ml 個人認為合理價

想知lazy sunday morning 男仔聞落覺得點

男用家Here

maison margiela枝untitled有冇人用過
可唔可以講吓使用感受

你覺得女仔噴如何

依隻香水真係男女用都加分

我自己就好鐘意女仔噴 甜得黎唔會好俗

青草味 唔係個個都接受到
我自己一聞......頂唔順

如果MM香水黎講
首選Lazy Sunday Morning
女用家次選可以簡Beach唔知乜 同場花果隻

男既話可以簡煙草味/皮味

其他我都覺得唔太吸引.....

因為lazy sunday morning我買咗tube size
咁我再做吓功課先唔該晒

beach walk 我聞係橡膠味

好吸引好想買 但selfridges 唔寄香港 屌

Selfridges有賣memory box gift set 會寄香港 可以買咗嚟試先 set入面有埋sailing day, jazz club, at the barbers, under the lemon trees
under the lemon trees, at the barbers 都幾正

成個gift set無伏 啲味溝嚟噴都正
但set入面有啲味girly啲 嗰幾隻嘅話 對巴嚟講可能無咁啱用

如果香港買嘅話 可以去專門店買$850 唔好喺sephora買 sephora賣$1000

睇左sephora應該係最貴

而家個個戴哂口罩有冇巴打仲會噴香水？ 想知啲人隔住個口罩聞唔聞到

聞到
一啲啲有時有風都會聞到

MMM裏面最鐘意Jazz Club

MM裏面最鐘意Jazz Club
有無巴絲推薦差唔多tone嘅香水？

有冇邊隻岩男仔用 買左gift set但未到 好期待

香港全部都$2300 真係太貴

木味有咩推介
Tom ford隻oud wood好正但實在太貴

有無其他推介

Gift set入面 at the barbers, sailing day都好正
兩隻都係好乾淨feel
利申絲打 鍾意男仔噴香水
Btw acqua di prama香水都唔錯 男仔噴Colonia Essenza真係香到想喪聞

唔明點解可以貴過專門店 Sephora仲要成日斷貨

未聞過Tom Ford oud wood

但木調 我有Lalique Encre Noire 個人幾鍾意 幾特別
可以上網睇吓review先

巴打係邊買？

呢2枝完全唔同風格，建議試一試先

去左專門店睇都係賣 $1000

Humming bird ok啊
冇人叫買elephant咁大浸草青味

咁又遠遠唔值$2300，$2300加多少少夠買三支Guerlain（靚味當然買唔到三支）....

上兩個月去睇仲係$850
一係搵代購 見有間ig shop有門市嘅 mm香水先賣$800

可以落多少少

識貨, 我都係用佢, 但係真係要專門店先有
加埋隻香體膏一齊用完美

At the barber’s, Jazz Club
unisex既話by the Fireplace, Sailing Day, Under the lemon tree

覺得Sailing Day同At the Barber's都係d好generic同偏向大眾嘅味，唔係話佢哋唔好，不過依個價有大把aquatic/barbershop/fougere fragrances可以揀

Jazz Club同By the Fireplace都係唔錯嘅選擇，不過兩隻嘅味都好濃，唔建議夏天用。依家嘅天氣用分分鐘散發到濁親自己

夏天都係用返Under the Lemon Tree/Lazy Sunday Morning/Beach Walk依類citrus/floral嘅會好啲

係黃店top accessories 買過幾次野
實體店、網店都有
價錢真係比出面平d
但服務態度真係要改善吓
又未到無禮貌
但whatsapp, facebook鐘意就覆下唔覆下，覆覆下就已讀不回大半日
實體店就行到入去當個客係透明，成班staff繼續自己做自己野

唔係話唔想支持，但服務態度方面真係要多加改善
咁咪只會無晒回頭客

用開bleu de chanel parfum
想買支citrus味嘅夏天用1k左右有冇介紹

上面有位絲介紹隻Acqua Di Parma Colonia Essenza都係隻幾好嘅citrus味，佢又唔算好fresh嗰種citrus，soapy感比較重
另外重有幾隻ADP可以試下，有香檸味嘅Begamotto di Calabria同橙味嘅Arancia di Capri

如果想試埋其他大牌子嘅可以睇下Diptyque Eau des Sens, Frederic Malle Bigarade Concentree, Tom Ford Neroli Portofino，不過Frederic Malle同Tom Ford就會再貴d

Channel home edition Blanche?

我幾鍾意佢哋唔似啲專櫃sales咁狂sell你但係當你想試/想佢推介嗰陣，我又覺得佢哋服務態度幾好喎

Sell嘢又話煩鳩住晒唔sell又話當透明

有嘢問佢唔揪唔睬就話姐？定毒到問都唔識？

投訴之都係實至名歸

去過鋪幾次, 我就係鍾意佢地由我睇同試
你有嘢問staff嗰時我覺得態度唔差喎

有冇邊度可以一次過試晒咁多隻

thx巴打介紹
不過想試吓其他牌子

收左個gift set d味好似普遍幾girly 不過我自己用覺得好似唔太long lasting

我個經歷都係咁，幾nice
係地方細咗啲，揹袋轉身好易整跌香水樽

我都覺得一隻隻啦under the lemon tree喺我身上projection 同lasting都好弱但係music festival就projection 得好勁而且沖完涼第二日仲聞到

Jazz club同By the Fireplace都可以last成日

Music festival我覺得幾好，但係適合用嘅場合唔多

我等緊秋冬天先用嗰兩隻
Ching 可唔可以講下咩場合啱用我落bar先用佢
同埋佢後調陣味好似嘔吐物但我又覺得幾有特色

今日用springtime覺得幾好聞 但真係係屋企都幾個鐘冇左陣味 買唔落手

Top accessories 有冇大路牌子香水好似Aqua di gio Prada lomme 個啲

係咩我又唔覺喎
上次上去新手唔識，叫佢推介下佢地都會係咁拎出嚟俾你試

邊支似嘔吐物
秋冬幾時都用得
番工唔好噴咁多下就得
唔難襯 主要唔好著太頹

Whatsapp的確有時要追下佢先回
上去就正常囉 唔係counter個種貼身服侍
佢地就Free d 你有需要叫佢 佢都會比到建議你
只不過有時多客 佢地員工又唔係多 無辦法理到你
而且轉身又好易撞到樽
利申 上過去好多次 有買有唔買

都真 始終地方細好驚撞跌嘢
加上都係得兩三個人 唔好期望多人嘅時候會好注意到 whatsapp我就唔知未試過

試咗幾次隻Rozu好心動⋯

Music Festival落bar用ok呀！我意思係Music Festivall隻味唔太啱日常返工返學用

有時覆機比較慢 True
我另外撞跌過香水 好彩冇事
不過我去親都係自己試 好free好正

我明你講緊咩佢地係等你有野問先會應你，如果唔係就由你自己睇。如果問佢地野，佢地態度都ok既，最緊要唔會hard sell，又由可以狂試

利申: 去實體店買過3次，次次買既香水都滿意

比你燒到我好怕專櫃啲sales衝過黎介紹靜靜地比我自己睇 舒服好多

覺得可以去去Miller Harris，大路嘅Tea Tonique茶香好多女仔鍾意，Cœur de Jardin似Jo Malone English Pear但有香檳感，另外自己睇中咗Lumière Dorée，有淡淡嘅體香。佢仲有好多花香選擇，同埋個樽身都幾得體。

香水只推Penhaligon's

銅鑼灣時代廣場？有Joyce又有老連

邊度買最抵

miller harris 大部份都好易carry
不過門市個價好似唔止幾百
想平就要買水貨

英國，平過香港最少5百，但我懶，幾支都係香港專門店到買

想問大家
覺得allure homme sport eau extreme咩季節噴會啱啲？雖然網上好多人都話春夏好，但係香港嘅春夏噴我又好似覺得太甜太clogging咁，大家有冇咩睇法
香港哋嘅夏天我覺得就咁allure homme sport會啱啲

好鍾意jo malone vanilla and anise呢款香水，但jomalone 留香太短想問下大家有冇類似既vanilla 味介紹

有冇巴絲知道香港邊度有Mugler cologne 買

Sf Potraits系列賣1550 門市2400 考慮緊

John Varvatos Artisan Pure依家大概幾錢左右
另外有冇巴打講下Salvatore-Ferragamo UOMO Casual Life呢枝

有冇焚香味東方調香水推介
鐘意top notes係citrus
好似Penhaligon’s oud de nil咁

有無糖果味嘅香水推薦想氹男朋友開心 佢成日話中意糖味

Moschino 熊仔

Mugler cologne好似停咗產，上網買都買少見少，香港應該好難搵

我想搵支dumb reach又唔太公廁嘅香水啫

一直用緊hwyl都想轉rozu

呢枝而家改咗版變成咗好多枝咩come together fly away run free嘅cologne
有啲人話come together嗰枝都幾似嘅

其實你都答咗自己
網上嘅review最多都係參考
噴喺你身上面嘅嘢
梗係自己覺得舒服最好

沉香定焚香？
Oud de Nil我自己唔覺有焚香類喺入面
最多都係樹脂類

其實都係
每個人都唔同喜好

如果想搵d citrus/neroli嘅freshie其實好多選擇

等我拋磚先Versace pour homme

有冇巴絲迷diptyque分享下 最近心心眼緊

係咪鐘意中性定點，如果女仔我會推薦用luna，包你用完個個問你係邊買

我覺得沉香同焚香好似都差唔多

沉香唔係都算焚香類咩

我次次噴tam dao d女都會係咁聞

Versace pour Homme算係d入門款嘅大路香水，符合到dumb reach freshie嘅要求嘅，不過就幾多人用，同埋我自己對Versace無乜好感
如果想要類似Mugler Cologne嗰隻橙花味可以睇埋Bvlgari支Wood Neroli，佢橙花味會再重d同埋會有d好淡嘅木味
btw三支都係同一個調香師嘅作品

有冇ching試過maison Christian Dior系列
Lucky好似好正

無花果個個酸甜味好正
好似係森林採完野果好原始好純真既感覺

Rose都超正 荔枝玫瑰 無咩個陣姿粉味

Do Son就個人黎講越用越麻麻
發現自己應該唔係好中意白花陣味
好女仔feel 我比較男仔頭哈哈 打扮都偏中性
但有女仔朋友就勁著迷呢隻味 所以都係見仁見智

Artisan Pure 黃店有 $540

感官之水 清新橙花 苦橙 夏天用落非常舒服
如果中意橙花苦橙冇得輸

肌膚之花 之前好重醛味 等酒精散咁啲會有隱約嘅鳶尾花同玫瑰花味 但主要都係醛味做核心 營造一個體香嘅感覺
如果唔中意化學味就唔好掂

前調好重醛味*

大家點睇Tom ford既香水
最近聞左white suede
開頭陣味有少少難接受 但之後好好聞
之後聞過Soleil neige
覺得佢d中性香都好吸引
女仔用都岩咁

講起焚香就想試Lutens 孤女
但我依家先知佢shiseido
咁就不了 雖然味道好特別
冥府試到再算

講起孤女就傷心
之前見到舊版有平但冇買到而家好揼心

另外覺得冥府比人吹得太大
比佢更好嘅焚香大有人在
所以唔使太執著呢枝
試下其他更好嘅香仲好啦

冇記錯樓主你前個PO都講過冥府overrated冇諗住試
舊版係圓身樽果隻?味道有冇分別

想問有無椰奶香味香水推薦？

Diptyque/L’artisan Parfumeur 無花果
後調非常椰奶香

Tom Ford Soleil Blanc
Maison Margiela Beach Walk
Serge Lutens Un Bois Vanile

頭兩隻椰子味會重d，Un Bois Vanille就主要係雲呢拿味，椰子味比較淡

孤女你地覺得可以幾時用

我覺得要十度以下先用到

同好！感官真係最愛，試咁多支最鍾意都係佢
另外諗𡁵34白樽，好豐富好green嘅果香

舊版個label同而家唔同
圓樽我估你係講吊鐘款？
吊鐘款係佢條exclusive line嚟
但Serge Lutens係會將啲普通款調嚟調去
例如而家吊鐘款嘅A la nuit Daim blond Cedre呢啲以前全部都係普通款嚟

另外Serge Lutens係不時會reformulate啲香嘅
有好多枝香水係reformulate完之後明顯有分別
例如Santal majuscule咁
舊版比新版更creamy更滑順
雖然我未試過L’Orpheline新版
但有得揀就通常都揀舊版

夏天的確難啲
但又唔使十度以下先用掛
秋天天氣開始涼我覺得都可以
不過最緊要都係自己用得舒服啫

真係唔知serge lutens會reform...
搞到我都唔知自己聞嘅係新定舊味
不過算啦唔考慮了藍

其實reformulate係好常見嘅事
基本上designer brand同一啲大啲嘅niche brand都會做
可能係因為某啲香材已經搵唔到
安全理由或者係某啲香材IFRA唔建議再用
成本上升所以要換啲平啲嘅香材
甚至係賣得唔好
呢啲全部都係reformulate甚至係discontinue嘅理由嚟

因為好鐘意Serge Lutens jeux de peau
佢有椰香得黎帶少少小麥味，有啲似多士味
最近佢出左新版唔知有無轉到formula
所以想搵下有無差唔多味嘅香水

我好鍾意聞ifc陣味
有冇人知係咩味？

Penhaligon’s幫IFC設計嘅

應該係base on Quercusre個note再reformulate

各位巴絲建唔建議喺Dior homme 2011喺市面絕蹟之前入手一支？

我幾鐘意34 BOULEVARD SAINT GERMAIN
木調為主

有冇巴絲用過le labo another 13
分享下projection大約幾多米
Santal 33 過左1日仲聞到個後味 勁跨張

有冇巴打試過係notino到買？覺得點？

Do son 本身無諗過自己會鍾意晚香玉，一路鍾意木質同citrus多，點知用落好鍾意

買過 無問題
都幾快收到貨
但係notino us 收咗皮好耐
得返歐洲notino 但係歐洲又無香水集運倉
定係你喺歐洲？

maison margiela啲香水如何佢邊啲味係大眾接受 新手覺得少貴唔想買錯

MMM 正呀
貴就唔算啦
正常價

想問下Atelier cologne 有咩果香味推介？

唔係，係香港我未買過，乜原來唔可以直送香港？notino uk唔知得唔得？

notino us 收咗皮之後無再買過
我經驗黎講 歐洲直運到港通常都唔係咁抵
不過你可以試下 等你report

Pomélo Paradis

Notino UK好似唔送香港，之前買過都算快如果係歐洲個邊

超級淡 淨係紙上聞過 2個鐘後都唔見左
可預見projection都一般

第一次買會推薦邊隻味

Versace Dylan blue

建議買memory box試下先

Lush既Dirty用左幾年 自己都有其他香水 但暫時冇一隻可以取代到佢

覺得le labo係啱噴間房
LYS41齋聞好好聞 噴上身唔掂

Loewe 001 有冇人用緊

想問巴絲打點分係咩香味唔識聞前中後調 好想學

買左支clean reserve smoked vetiver 女朋友好鍾意聞

邊到買到前個排想買來送男友搵唔到

Sephora 有啊

點分咩味靠聞得多有時好主觀未必個個都感覺到同一隻味
前中後調係因為香精揮發程度唔同 出嚟嘅味就會因為時間而改變
一般嚟講憑經驗前調係頭15/30分鐘 中調就30分鐘之後
而後調就係1/2個鐘後 根據揮發時間都會有唔同 睇返隻香水 所以試香真係要試清楚咁多階段嘅味道先
另仲有一種叫線性香水 即係隻香水係持香時間都維持住同一種調 冇前中後調之分 jo malone嘅香水就係好例子
有錯請指正

9月有city限定款
想去試下支10

今日無意中經過PT入到去試左nishane支safran colognise就忍唔住入左手

有冇ching 分享下mmm啲香水可以last幾耐

巴打幾錢？隻味如何？

見有間黃店ig賣緊300蚊
買黎送比女朋友算唔算抵

我都係果間買咗

Bibbidi?

Ssensoryhub 啊我 第一次唔係係門市買香水好緊張

我反而驚女朋友唔鐘意

Celine嘅Reptile 同 parade好正！忍唔住入手左2枝！大家可以去試吓，不過有啲貴，成$1600 100ml！

好貴

上星期tomford 出咗 black orchid parfum
成枝金色
啲YouTuber 話有 chocolate + truffle
有冇人試咗

原版都好似有chocolate ， truffle，唔知邊到有得試

係咪有啲係沖涼用
香體沐浴乳果類野架？

如果休閒，著tee著下潮牌有邊隻適合d
怕太隆重太佬味

見上面好多巴絲討論mmm
我都認同佢啲香水幾出色
但冇記錯佢係L'oreal嘅
如果你唔care呢啲野就無視我啦

係L;oreal group 嘅
所以就算幾好聞都唔會買

大部份designer brands都係L’Oreal shiseido LVMH 出投入niche fragrances 嘅懷抱

三十絲用咩好？

呢排sf送香港要幾耐到？

Skynet?

有冇人香水會放電子防潮箱? 會唔會放得耐被抽乾

想買Dolce & Gabbana light blue，如果係HKTVmall買得過？

有無人用atelier cologne

個人覺得tam dao edp>edt
Edp檀木同雪松味更加出

上面個隻有無人聞過

pomelo paradis
oolang infini

識野
本身用緊Clémentine California
啱啱買咗Rose Anonyme
兩隻都勁香

頭先先講完
呢隻好香

知唔知呢個牌子嘅香水點？
會唔會太濃味？

有門市 不如去試左先
每個人標準唔同

有無話咩味特別鐘意？
咩場合用？
平時有無用開咩香水？
budget 幾多
使唔使香港有得賣 or 網購都ok
講多d 資料 收窄下範圍

好想買支Jazz Club 有時出夜街用

送個支？
仲有咩推薦

20歲學生哥有無推介?
新手上網買左枝 第一下幾好味
但好快無味
個人鍾意隻味明顯d keep得耐d

介唔介意講下你果隻係乜

巴打依個係咩promotion有冇link

咁多人唔知atelier cologne係under L’Oreal group？

Budget幾多 平日用？
同埋有冇prefer咩調

L’ombre dans L’eau（影中之水） 嘅toilette 係咪同edp差好遠隻味
我之前唔記得試左toilette定edp 係好鐘意
第二次試係edp 一開始草味好勁 係苦嘅草味
諗緊係第一次錯覺定係toilette 同edp嘅分別

Loewe無咩 之前喺係loewe試

唔驚假？ 睇左bibbidi mm平好多 預訂先$440
其他brand又無平咁多
Selfridges 都要$7xx

Sorry 睇錯 mini size 先$440

係外國去唔到boutique

Selfridges 有啊 Sephora 都有
係Instagram 見出左30ml gift set 有齊男女加古龍水
搵唔到邊到有得賣

聽日去試下zara x jomalone

Ssensoryhub冇平咁多同埋淨係買tester試，試完都係會去門市買大枝用

我之前係Sephora 買 $1000有8折 等有折先買抵啲
Selfridges 成日都唔送香港

我記得之前睇專門店都係賣$1000

幫你推
其實
L’Oréal group有Atelier Cologne, Maison Margiela
Shiseido group有Serge Lutens, Issey miyake, Narciso

都仲好多人講
係咪得化妝post絲打先咁堅持罷買呢兩個group

推！

推！

就算有好多支serge lutens想入都唔會再幫襯專門店同LC

Budget $800
想買枝靚dd 約會/聚會用
新手唔識分調 好聞就得

forment 藍色個隻
有一排係咁比佢洗廣告
見韓國野又唔貴就試左

Bleu De CHANEL 推唔推介
新手剩係識大牌
見係budge內
上網評價又唔差

最大問題就係非常公廁
同埋有焚香元素 可能會有人唔中意比較刺激嘅味
但一般嘅評價都幾好
係商業香嚟講幾出色嘅
新手入返枝我覺得冇乜問題

我估都應該難撞到用個一隻香水既
同埋平時行街好少聞到男仔有用香水
咁樣對返比例 會唔會好d
去專門店買係咪好d?同埋我想聞下隻味先

黃店有 絕對平過專櫃(好似得edp)
平時出街係少啲男仔着香水
但如果你係causal look出街我唔建議呢隻味
At least都semi formal
絕對絕對要試左先

White suede聞落好舒服溫柔好香
都想問其他牌子係近似TF white suede, 好正
想聞多幾種既既分別

咁死喇 我唔係呢隻風格

平時打扮都係偏向後生仔學生哥feel

呢隻好似太成熟？

咁有冇啲岩學生哥？平時都打扮自己

但唔係成熟 佬味路線

大牌有冇推介 好似易入手同了解多啲

Lm

有少少太成熟你去試聞下就知
返學嚟講我覺得太高調
就算係大學Lecture我都嫌太出位
如果夜場嘅bleu就還好
如果後生學生 夏天返學建議可以用返啲清新啲味道
少啲攻擊性又有令人舒服嘅感覺 差唔多budget嚟講
我覺得hermes花園系列係唔錯嘅選擇 你可以去試下
黃店都有 sor係咁幫佢賣廣告

搭咀
清新嘅我推介hermes尼羅河

我自己都有尼羅河
我覺得接近最清新嘅一支
利申 鍾意蓮花味

sorry 我男人真係冇為意
我淨係儲香水，好少留意得咁仔細，學到野

屋頂花園都好正好清新既甜味

黃店是咪topaccesssories

我仲要screen out埋非cruelty free既brand，依加通常睇penhaligon 同miller harris...

Yes

Penhaligon's應該唔係藍？
呢排試緊獸首

就係後生學生
夜場/酒吧間中都會去
但無理由買枝一個噴得一次
加上而家咁 街都未必出到 可況夜場/酒吧
好奇一問而家戴口罩出去試味 會唔會試唔到

出面試完再返黎幫襯黃店
但會唔會太難班sales

諗住等陣出去睇 唔知賣晒未

想知dsqaure hewood仲有邊度有得買

有friend買過byredo 我又收到盒mmm box set唔似假喎
個盒好新淨 唔似士多啤梨嗰啲咁
貴過selfridges少少 慳運費囉

我睇錯左100ml $440 平到咁 所以驚假

Byredo又係香港貴好多 都係外國網賣好啲

有冇巴絲用緊santal33， 有fd推介俾我，因為我平時都係用木質香多，但香港好似冇見過有得試

好彩無出
Times Square如何？
有無人買左

Ifc有啊
但我覺得le labo好快散哂
試味張卡都好快散哂咁

香港有le labo IFC K11 Amuse都有

Ifc 灣仔星街 Tst k11 都有
33好long lasting喎 我沖左2次涼都仲聞到

想問下大家Penhaligon's係邊買會平d?
門市成2400一枝買唔落

師兄有咩評價

Selfridges

Projection 幾好
皮革味好出 個feel好似企左係森林個入面咁
33我會話係幾文青feel

夏天就簡返啲清啲嘅味
俾幾個brand你簡
penhaligon非獸首Selfridges 做緊800-1200到
Endymion 100ml 800幾

Le labo 行低調路線
Another 13
Bergamote 22
Noir 29
Rose 31
Santal 33
呢啲都唔錯sf 50ml around 1000蚊

Diptyque tam dao 檀木味

平少少就jo malone 海鹽/earl grey

可以落ifc聞下先 4間都有齊 再睇下自己想要咩調

呢啲會唔會好正式？

成日覺得喺呢啲商業地區買嘅嘢都會好正式

之前海港城the facesss 見過

間鋪開係邊同隻味正唔正式冇問題
上面果啲基本上全部都可以日常用

Le labo港島好似有實體店可以試？

penhaligon's嘅juniper sling我覺得都唔錯
CK One我自己夏天都幾鐘意用 hea look用都ok
雖然係外國係公廁香 但香港我唔係好覺好多人用
不過可能香港唔多人用香水 身邊無咩朋友同事用 無得同人討論
係外國好鐘意行過就嗅下其他路人嘅香水

penhaligon's 好多都幾好聞
quercus lothiar呢d都fit budget

依家對商業香完全冇興趣

星街摺咗啦？

尖沙咀間DFS有個counter，响jo malone 隔離

好過去k11 muse俾你聞張唔知幾多人掂過嘅香卡

大把中學生都係用ck

巴打試咗邊隻味呀
睇緊waterlily, amalfi sunray同patchouli
要排隊試真係唔想去..

邊間咁on9
依家肺炎jml都唔用卡啦

Le labo

好彩之前係dfs試
但K11多啲brand

Diptyque枝無花果散得勁快 椰香味5個鐘之後係冇曬 一定要自己分裝帶出街補噴

想問係edp定edt

EDT, 想入手EDP 好似可以keep耐啲

Selfridges 冇plus嘅話俾埋單次運費都仲平過香港門市

The different company
Mendittorosa
大家會去邊到買

但edt隻味我覺得好聞過edp，edp好重青草味，唔太覺有椰香味

香港係咪冇spicebomb試

想知點樣分裝diptyque香水

新手巴 廿歲頭應該買咩好
見有舊post推呢兩隻
Chanel - bleu de chanel
Dior - dior sauvage
兩者分別大唔大
同埋有冇其他推薦
我對自己嘅taste冇咩信心

Last得耐唔耐?

知唔知zara仲有冇貨

Selfridges 4日收到貨

邊間？

係唔係DHL送貨？如果Skynet無可能咁快

推

Skynet 心諗係咪轉死性

喺香港要試嘅話咪Scented Niche
總店喺中環九記斜對面
K11 Musea有期間限定舖位

全線賣哂咁癲

差唔多味其實好難
尤其是強調獨特性嘅niche
最多都係話個vibe比較似
一係你可以睇下有冇人放二手
不過呢枝嘅二手而家都唔平

我淨係諗到似麵包嘅有L’Artisan Parfumeur嘅Bois Farine
佢有種麵包嘅麵粉感
但就唔係新鮮烘焙出嚟嘅麵包
同Jeux de peau唔係好似

另外demeter有幾枝
cinnamon toast
rye bread
waffles
呢啲我就未試過
但demeter不嬲都係嘗試還原味道
唔介意demeter有啲synthetic嘅話應該都可以試下

Thanks 但其實想問有冇平啲嘅貨

Loewe 001 推薦edt定edp

有冇巴絲可以俾啲建議

點解唔去counter試下
香水最緊要自己鐘意
你去到聞完比d comment
叫佢介紹埋其他 好過上網問啦

其實有咩賣點
平？
見人排哂隊去買

25歲男仔第一次買香水 預算大約1~300
求推介

PS: 追緊個同年嘅女仔
佢鍾意清淡嘅花香 / 木香

新手巴
用緊Jo malone Tuberose Angelica
用完之後個鼻直頭冇鼻塞

100-300?

其實我唔係太知價 預係咁預啫
貴啲都冇問題嘅

學校哥平時casual look返學，或者約會。有咩香水啱？

咁嘅budget ck one都未必得

Tvmall 248

ck one 2百零大大支有啦

買細枝好啦 用過byredo就將哩兩枝放咗喺到

有冇人睇過Perfume: The Story of a Murderer之後
一直好想聞下佢殺既第一條女既味

兩隻都街香
Sauvage 係龍延香 pepper 薰衣草
Bleu 係 grapefruit 焚香 pink pepper

Bleu後調木質感重啲 sauvage就馥奇調
我覺得味道唔同 風格相似 去試聞下啦
Dress up先着好啲 smart causal to formal
兩隻都有 但好少用了

其他推薦你要比多啲資訊喎 有冇中意咩味？

建議你後面加多個0

平平地入門的確係唔錯

想問下大家 夏天呢種天氣
出街一陣都超大汗
仲點噴香水好

唔該巴打

想問吓有無類似chanel 1957嘅香水推薦
好鍾意隻味但真係有啲貴

暫時未知自己鍾意咩味
應該係平時出街會用
想感覺係溫暖 斯文啲
隻味唔想太誘惑
（但係有小小性感同誘惑嘅味道又好似幾正）

咁試吓腸仔先

Sauvage?
但唔係話dress up先好噴咩

有冇邊隻玫瑰香得黎又long last?

2隻都有，2隻啲囡囡都話好聞， 但bleu好多囡囡都話成日係街聞到，所以我買咗perfume 版，有少少啲唔同個人覺得，同埋深邃少少，個人就鍾意bleu嘅味多啲嘅，但sauvage相對地好似少啲啲人用，sauvage我都鍾意，適合suit或者smart casual 用，好醒神， 而我平時我用bleu 著causal wear，有人話好playboy feel

今日去試咗Santal33, 又幾正，成個feel好斯文下，幾有精緻感

推介，超long last，噴兩吓已經夠

Byredo

我今日都去左買city exclusive discovery set

有冇見過johnny depp個廣告
我覺得exactly果個feeling

題外話 dior奶共

Rose of no man's land?

想問問chloe nomade 有冇人用過
想知隻味大慨係點

yes

有冇試another13?

廿歲中求推介 唔要太公廁
budget 800樓下算
用開 Acqua di Gio Profumo , 仲有支Acqua di Gio 同 light blue eau intense
木質 海洋都OK 唔要花香

點解比唔到錢?

Amouage Lyric Man

孤女你哋覺得 20頭男仔用點 隻味自己用真係好鍾意

買香水同買衫冇分別
想問下大家會唔會覺得奇怪
有啲香水專櫃/專門店買要$15XX
係外國百貨公司網站要$10xx
但某啲IG竟然只係賣$5XX～$6XX
就算佢聲稱自己係100%真貨，都好有疑慮

Lush 嘅 Karma

versace pour homme 有機會會搵到300左右
但檸檬味重啲 散咁啲之後好好聞 last 到好耐
噴呢支成日俾人讚

多謝巴打

點睇penhaligon's the duke

係咪所有門市都有得買

同問

Sephora 門市有得試 兩隻好似唔同味

同平時嘅chloe好唔同。有陣木香味但都夾雜咗有少少甜。但唔係少女嘅甜，唔知點形容，但都好多人問我係邊隻香水

Discovery set依家有 full bottle要9月

The Hairdresser’s Husband都唔錯

真係he wood 唔係wood?
我都搵咗好耐

Sor 我搞錯左

rose31

santal 33屋企蠟燭長期用緊
睇下今年city exclusive 有咩正野

屋企有5 6支lelabo最鍾意rose

33隻蠟燭 係咪同香水差唔多味？

巴打係咪係專門店買？

Penhaligon's Elisabethan Rose

蠟燭濃啲

係啊

Full bottle唔係不嬲都有咩？

得香港Bigarade 21, 其他city exclusive要每年9月先可以响其他地方買到

想買Gaiac但好很貴

有得買其他咁正？discovery set做緊幾錢？

咁佢一定追唔到條女, CK one真係不了.

個個都討論邊枝香水

有冇人一齊講下點噴香水？噴邊度同幾時會補噴香水？

利申:男，上網買左枝香水但唔識噴

我通常會噴後頸，兩邊頸脈膊位、耳背
如果支香水嘅味道比較輕身，會噴埋手臂內側、手腕

不過都要視乎返支香水係咩香調、擴散性同持久性

MFK a la rose 都好正

見到有人Penhaligon's正裝賣$588仲話正貨，正貨個樽都唔止啦下話

係門市試完嗰兩隻同其他香水之後
最後買咗 bvlgari wood essence
覺得幾啱自己
唔知各位巴絲點睇

le labo fleur d'oranger 27
Bigarade 18
27 個feel唔太似橙花
18 前調似苦橙

自己有36，本身係鍾意D&G vevlet嘅mimosa，然後發覺36好似，於是搵朋友喺英國帶咗支36畀我。但嗰個人可能調得重手咗，好濃，於是而家久唔久先想用，聽講老佛爺都好鍾意36。

同埋應該點噴好啲
上網睇到有個鬼佬教
左右耳後 衣領（左右頸） 頸後
但我見有巴絲話要噴手腕
等學嘢

所以真係好難信

有無人推介下le labo

唔係好明年紀同用咩香水有咩關係
對我嚟講除咗某啲嚴肅場合唔適合用太高調嘅香水
同埋天氣太熱用太過intense嘅香水會好辛苦之外
基本上鍾意用咩就用咩
你擔心會太loud或者惹人反感嘅話可以控制下自己嘅用量
就係咁簡單

蠟燭係Santal 26唔係Santal 33
當然係唔同味

輕輕一推

其實冇所謂正確嘅噴香水方式
每個人適用嘅方法都唔同
你可以嘗試下唔同嘅噴法去搵出你最適合嘅係咩

個人覺得噴手腕好容易洗手嗰時洗走咗
尤其是而家直程係會洗埋手腕個位
所以我通常會噴前臂中間

另外有個講法係噴耳後對外國人嚟講就行得通
因為佢地見面會擁抱
噴耳後對方就可以聞到你嘅香水味
但華人社會比較少見面擁抱
所以噴耳後就冇咩用處
我就會噴前頸
咁自己低頭嗰時就可以聞到

仲有要考慮你個人嘅體溫
體溫高嘅人啲香水會比較容易揮發
如果你唔想太高調
就比較適合中間補噴而唔係噴好多下

多謝絲打咁長盡嘅解釋
唯有每次出街問下FD覺得點

Frederic Malle - Une Rose

想知discovery set大約幾錢+1

無花果edt edp都用過
edt 3個鐘無哂，edp keep到5個鐘左右，唔算特別long lasting
反而個味先係最大分別
edt椰奶d甜d，edp就草青味勁d

City exclusive $500 5x1.5ml

如果支香水projection麻麻地 例如jo malone果堆
通常都係shower咁噴

如果projection ok的話
我會建議噴後頸 咁平時行路後面嘅人都會聞到
如果噴前頸 自己會不停咁聞到
太濃嘅scent唔太建議直接噴前頸 自己好易嗅覺疲勞
我會建議噴衫 胸前倒三角噴三下

如果去到冬天 一啲好strong/projection好大嘅香水
可以向天噴幾下 個人行入去接住啲香水
咁就唔會太濃 同埋projection會好平均

Gaiac

Carousell有人買$370

全部都係假㗎啦ig如淘寶 啲人做到咁

冇可能係真 要平一係selfridges 一係黃店
carousell/ig shop買到假野冇仇報

想問下20頭巴 有咩香水推介？

有冇巴打用過versace the dreamer
呢枝真係冇得頂

Une rose我上次去K11 musea聞過一次勁香諗緊買唔買好 但冇記錯成3000蚊覺得好貴

Selfridges 見到50mL係1300蚊
但都諗緊好唔好再去多次store聞多幾隻味先

Jo Malone 既Bronze wood n leather 溝咩好？

At the barber係唔係夏天用好

我覺得香港春夏秋都啱feel

幾中意呢款味，但係怕夏天用會太濃

貪平冇好野，個價平到離晒地果啲真心唔敢買

想問下有無人都係買左枝新香水就唔再鐘意噴舊個枝明明以前好鐘意, 而加一噴覺得好濃 差唔多次次買新香水都係咁

或者你試下買啲樽仔帶出街補噴？
所以我一次噴多幾下
慌死用唔晒咁
香港其實買50ml都有排用
寧願用曬再買好過買返黎擺

拎嚟噴下房 噴下床都得嘅
如果之後再買 就買自己未有嘅調性 咁可以減少舊有香水唔再噴嘅情況出現

有冇諗住平少少讓出去先

依家有得揀，都會考慮買50ml/30ml
有時候會買下sample玩下算，如果唔係真係唔知用到何年何月

唔啦，都係啲designer brand，resell唔值錢
可能放上二手網睇下有無人有興趣交換，或者當room spray

想搵一種"韓國"嘅味道....
有D難形容 但我每次去韓國都聞到果陣味
跟住有日係巴士聞到個女仔有呢陣味 先驚覺原來可能係香水味
有無人有IDEA?

泡菜

屌笑死

會唔會係啲咩衣物留香珠嘅味？
lenor唔記得粉紅色定紫色嗰隻就完全係日本妹身上啲味⋯⋯

你都要形容下似咩味先得

啱啱search左一陣 好多人話係lush嘅dirty body spray, 打算聽日買黎試下
麻煩晒大家

le labo bigarade 18 香港呢支味都幾long lasting
好似抵玩過gaiac 10

好奇想知有啲咩想交換

等我有機會又去聞下先
依戴口罩好難去試香水

Fm portrait of a lady 同guerlain rose barbare 應該點揀好

兩枝都

純粹想講其實有唔少designer brand嘅香都好有價值
賣出去會值錢

Une Rose比我感覺係好新鮮嘅99支玫瑰
玫瑰香水嚟講都算係非常花枝招展嘅一款
先有蜂蜜同荔枝嘅甜味 再加上紅酒多左一份沉穩嘅感覺 但又比到人一種新鮮水潤嘅玫瑰香感
佢嘅甜度冇diptyque eau rose咁重荔枝甜味
係一隻比較純嘅花香香水

但我個人更中意portrait of a lady 廣藿玫瑰
去試可以試晒兩隻比較下

同問 仲有係咪上網平啲

我都想買枝香水
20初男士有咩香水介紹

上次去k11唔記得問價添

我唔知我上次去有冇聽錯
50ml. 好似1500
100ml 好似2300

外國網買我見有平

平大約500左右

門店買50ml $1560 100ml $2270
selfridges 50ml $1030 100ml $1480

想喺selfridge買 但要260運費都幾貴
有無人一齊夾？

Cls 香港門市貴30%咁撚多

應該係倒返轉 selfridges平30%
門市係正價嚟

之前bay絲話le labo 原料唔值呢個價門市仲要mark up咁高

budget?
本身中意咩調？
日常用定係去特定場合先噴？

5百內
淡香水
日常用

老實講 差唔多所有沙龍香都係咁
係唔係overprice就見人見智
不過官方個價真係貴 有selfridges幫補下都算係咁

我都覺edt同edp浸味差好遠！
自己本身有支edp
有日走咗入店聞其他味道
聞聞下聞咗呢隻嘅edt
心諗點解開頭浸味edp同edt差咁遠嘅
之後我就問sales 點解咁大分別 吹下水
佢就答我應該唔會嘅 可能只係濃d同淡d嘅分別
我估佢應該唔明我想講咩或者我表達得唔好
我自己結論就係好大分別 估唔到有人同我同樣睇法
不過我係鍾意edp多d

我第一次試嘅印象係有啲落雨後好fresh 嘅濕濕地淡淡嘅草味 再有啲玫瑰花味咁
第二次試就係edp 前調草本味好重 係苦嘅草味 不過後調就似啲
可能真係edp濃 所以前調草味濃左 我覺得差別咁大
第一次係係store入面試 其實係入面唔係好聞得清 走左先聞到
第二次係連卡佛試 啲味又清啲
我下次一次過試哂兩隻 試清楚啲先 究竟係環境問題定真係edt edp差別咁大

絲打用緊edp?

可以去lcx 有clean

MFK a la rose

我有edp 啱啱再噴黎聞下 係有浸淡淡地嘅草青味
自己覺得就冇苦味 有苦味會唔會係支香水擺咗好耐？
絲打下次不如去專門店試 edp edt名自噴係左右手 再出去兜下
睇下會唔會有唔同 同自己鍾意邊隻多d
btw呢隻香水係我身上勁long last 沖完涼都仲會聞到
係第一次聞浸草青味有d唔慣 之後就接受到

想問有冇人有d&g隻西瓜香水？
想知浸味係點同邊到有得聞

真係要去試清楚啲
Diptyque 好多都係有浸草青味

你個名
我見有間黃店le labo做七二折
不過sf運費真係貴好多

想問下wood essence個噴嘴
係直線射啲香水出嚟
好似水炮車咁
正唔正常

同埋成日瞄唔準啲位
有時噴頸變咗噴下爬
有冇咩解決辦法

利申：新手上路

有冇人試過frederic malle 既香水？

成日行街、搭車都聞到一隻好common嘅女性香水(唔知係因為佢projection比較勁定係太common)，覺得好好聞，有冇巴絲知道會係邊款？

感覺係好優雅、完全唔攻鼻嘅，噴好多都冇乜問題嘅感覺

想請教下各位 你地噴香水會噴邊D位置(手腕 頸？) 另外你地係咪會帶住支香水係身放工再噴？ 因為出門口前噴一次應該Last唔到收工 謝解答

頸後 手腕 心口 total 4-6下 視乎有幾intense
如果要補噴 買支香水分裝瓶帶返工就ok 唔使帶哂成支去
Muji都有

謝賜教 用緊Tom Ford Tobacco Vanille 隻味好正

邊間

宜家天氣用呢隻
同埋呢枝應該都keep到收工

Bibbidi

Tom Ford有D咩味無咁Heavy？

有無有用過SF買香水嘅巴絲，
其實運黎香港會唔會好易比人掉爛

買左20枝左右都冇事
仲要skynet

想知大家最近用緊咩香水？

Selfridge點解平香港咁多
某程度上係因為送嚟香港唔使比歐洲嘅稅
加上香港嘅定價本身都貴
一來二往咁selfridges嘅價就平過香港咁多

另外其實用好原料嘅niche perfume brand係唔少
並唔係個個牌子都係Le Labo咁
唔講啲大家唔識嘅牌子
淨係講香港都有得賣嘅
Frederic Malle Mendittorosa Neela Vermeire Nishane Jovoy Xerjoff The Spirit of Dubai
求其數都數到呢啲牌子用料好過Le Labo

順帶一提沙龍香係蝗語嚟

J-scent Yuzu、
Roger & Gallet Thé fantaisie、
Miller Harris Citron Citron

期待入秋用返Narciso

即係話其實le labo用料唔係好靚？

正常，我支Wood Neroli個噴頭都係咁濕9

J-scent 本身諗住今年去日本既時候買

Bvlgari呢款都係咁，唯有自己瞄準d

我都係，你本身想買邊支

最想買黑革，焙茶同波子汽水
另外想試aux paradise支Fleur

之前係唔係有師兄買咗le labo嘅city discovery set
今日去問好似已經冇咗..... 想問下入面係唔係有首爾限定嘅Citron 28
今日佢攞Gaiac 10 覺得好正，好日本寺院feel，Bigarade 18，好香港舊時啲人檀香同小小花露水嘅味，好特別，到底CItron 28係咩feel

想問吓有冇人試過Mancera?
對佢支pink prestigium 幾有興趣
但唔知香港邊度有得試/買

咁快冇哂？
Classic set冇citron 28
新嗰set有
佢雪櫃有28的 可以問佢拎嚟試

男人老狗 噴乜撚野香水呀

邊到有giaca 10買

巴打你去邊間le labo試？
之前去過k11間分店得張試香紙，想試香水要問staff幫你噴

我去k11試 city exclusive一定要問staff 因為佢地冇放出嚟

早排買左支JoMalone黑雨 但後尾諗返夏天噴個陣味有啲濃
想搵支男用香水 又有啲木香既 岩春夏季用（唔太鍾意海洋調個種味）原本想買大地 但發現好多fd都噴開呢隻 廢事再撞味
目前睇岩Chanel Sycomore同1957覺得幾好
有冇巴絲可以比啲意見揀邊支/另外推介

想問廿頭，Budget想$500左右，但都係睇係咪真係好岩
唔知點揀岩自己，真心求指教

鍾意木味，屋企用開味香薰蠟燭，但木味上身好似唔夾
唔係日日用，驚走味，買少啲ml係咪好啲？但好似好唔抵；本身鼻敏感，睇過下香水膏好似冇咁大味，見到好多古龍膏但好少香水膏，近排考慮緊analogue apotik呢個馬拉牌子
以前買過Victoria Secret very sexy night；鍾意Dior Sauvage但唔知女用會唔會怪
睇緊zara x jm果個，覺得amalfi sunray、tubereuse noir同bohemian bluebells都ok，揀唔到
諗緊番工同出街用唔同會唔會好啲定點

hugo boss 原味用左好多年（紅黑樽）

有冇東方木質調嘅香水推介？
女仔在家瞓覺用

都係呀
有冇其他推介？

見到啲ig shop賣好平
Chanel Bleu Edp 賣5xx/6xx
係咪真野嚟

幾mil?

100ml 賣6xx

多數假
想平又安心,去利時黃店$8xx

有冇性趣讓支焙茶畀你，我盲買完唔啱用.....

Le labo枝Gaiac 10好寺院feel木質調feel我覺得幾好

如果你鍾意Sycomore嘅話可以試埋依幾支Vetiver味嘅香水，香根草無一般木香聞落咁乾，較適合all year round用

想要抵買d嘅有 Guerlain Vetiver (成熟d嘅味，泥土味會重d）同埋Givenchy Les Parfums Mythiques Vetyver (依支係bay絲推介俾我嘅嘅，香根草味會無咁harsh)

Budget多d嘅話可以睇埋Tom Ford Grey Vetiver同Frederic Malle Vetiver Extraordinaire，兩支都係聞落好清新同乾淨嘅香根草味

仲有Ex Nihilo 既vetiver moloko
係加埋奶味既香根草 會warm d 無咁dry

有冇人噴開Emporio Armani He Eau de Toilette
好似好舊，未見過人噴咁

意大利買左支acqua di parma
完全返唔到轉頭

acqua di parma arancia di capri 好嗎？

可惜真係唔long lasting
未試噴上身出街 但我係屋企噴手腕大約3個鐘內冇味
但如果搵唔到同佢類似嘅香水嘅話 9月應該入一支

想問有冇巴絲有噴aesop香水

有冇人試過4711？
佢隻the breeze of himalaya 超級香
但門市得盤170ml 我又唔洗買咁大枝
有冇人知仲可以點上網買呢

100ml?

佢話係100ml
一睇就知假

Le labo都加左價

IG shop唔駛花時間睇
太多假嘢

太淡味
我買黑色樽果d

我估係匯率調整

係
前兩個月英鎊跌佢全部嘢都會平咗

佢signatures of the sun系列同colonia essenza都係黑樽咼

終於買咗tf oud wood真係好正

係邊到買架？ 我都想入手

有冇人有興趣Tom Ford Neroli Portofino？想放全新 好香皂感好正 但有隻差唔多味睇有冇人收留 可tg傾價

補多句50ml 平過selfridges價放
Tg fuckyourasshole

Jo malone earl grey and cucumber
Wood sage and sea salt

兩個我女都用
好中性
男都好carry到

Lime basil and Mandarin
Wood sage and Sea salt
溝埋 分開用都得 都係中性 男女都ok
我會lime basil比例小啲

DFS做緊85折 扣埋$200 coupon ～$1300 50ml

我果支係colonia嚟

有人人試過Panhaligon's 既Juniper Sling？覺得點？

新手一問 Byredo有咩好推介

有冇人用LV香水？

有冇人放Lord George 而家全新貴到仆街

木味好冇聞
正唔正

想知4711香港門市喺邊
定邊到有得試

想間有冇信得過價錢合理嘅ig shop?
Eg,見到有幾間賣creed 嗰啲平過正價好多 唔知會唔會有問題

top accessory
黃店，有實體店，做左好多年

IG 仲要平好多...好明顯信唔過

大家覺得HERMES 大地如何??
著得悠閒HEA D個時用會唔會唔襯?

Lcx好似有 clean隔離

呢啲要您自己試，鍾意就得

我自己覺得可以，沉穩嘅感覺

大家點睇le labo? 睇啱咗支santal33
有冇其他牌子都有呢類，thx

有冇絲打用acqua di parma既女性用既？

今日喺ifc買咗 佢discovery set都有分兩種款
聞咗首爾同東京都好正 但好撚貴

好似係，但我上次去k11，有款已經賣曬了（最多新味），東京Gaiac 10 係好禪，好平靜聞完之後 ， btw 已入手santal 33，俾佢吸引咗，覺得佢係相比其他好似更加需要

請問33你係門市買定黃店

我用緊mandorlo di siclia

會唔會太淡？

唔會 我依隻前調都幾甜
諗住試埋diptyque

玫瑰味都幾好

平到有啲驚

係。。。Tom Ford 佢癲到300幾
講緊private blend 嗰啲

佢又講明賣緊正貨不過，會唔會係就expire嗰啲？

除左top accessories 唔知仲有冇第二間類似嘅小店？thanks

我睇果間都係平時retail store 賣～$1000 但佢賣$3xx

水貨就冇咩所謂，我驚比左錢冇貨咋

用緊vetyverio

你用edp定edt？會唔會好快散晒味

我見佢係雲呢拿+杏仁味就blind buy咗，點知太甜唔啱自己，放咗喺度幾個月

Versace Dylan Blue

如果你係新手, 噴完之後隔咗一段時間你可能會nose blind 咗，你以為隻香水已經冇晒味但係其實只係你習慣咗隻味，你咗補噴嘅話就會overspray

有冇人用開malin+goetz?
佢支cannabis好正

有興趣 有無門市可以試下隻味？

IFC duck and waffle隔離

隻味應該偏木味？我中意木味香水

我用colonia呀

有冇人真係買過ig shop果啲，連le labo都係370...
如果係真就好吸引，但佢地標明係「代購」
求分享

散咁啲味中後調會自然好多架

早幾日出開TST去咗聞
真係好香
好鍾意Linen同Ultimate陣味
不過而家好似冇買一送一

邊有可能係真啊唔好貪平啦

唔走你數都偷笑啦
如果ig shop嗰啲係真 所有brand嘅門市仲點會有人去

睇嚟都係認命算 HKTVmall 同黃店都ok嘅

邊隻

我覺得幾淡嘅木質香 感覺係幾舒服 帶微甜
主要味道係 杜松+胡椒+香根草
留香唔長

Rose of no man's land
Blanche
Gypsy Water
Super Cedar
Inflorescence

Duchess Rose 隻香味真係同其他brand好唔同，好正。
BTW,尋日去試Tom Ford有隻味都好正但50ml都好貴買唔起

唔識呢個牌子thanks for sharing.. 今個星期6去睇下先

形容得好，陣味好特別
之前有用過，好多人讚，尤其是去clubbing or 飲嘢時 (晚上用)
不過持久力差

唔該曬巴打

香水+汗味

都估到係翻版架喇

AHSEE同AHS應該揀邊隻好？
個人中意AHSEE個opening 多好多，覺得AHS個opening 太似空氣清新劑，但我又prefer AHS個drydown 多啲

勁中意中性香水 上次去penhaligon試halfeti leather 一試難忘
Btw係咪Selfrideges最抵？

有！

巴打噴邊隻
仲未出去試味就咁上網睇tacit好似幾啱我口味
想問long唔long lasting?

rain之前係sephora試聞過好正
但我會想噴房多

用緊tacit

架仔之選擇

我用tacit
柚子味
我覺得都okay long lasting 可能我噴得多

唔好噴算啦
止汗石去味效果唔係好好
噴完啲人仲反感

其實juniper sling隻味我幾中意
但projection同留香我覺得麻麻地
未入大樽

專門店入？

係Selfridge買左盒scent library玩

呢隻好啱夏天用
可惜喺我身上唔long lasting

好似煮餸用燒酒

有冇ching試過係 有冇伏

limetheperfume同埋hersshop都買過 但後者賣化妝品護膚品多

*heresshop

玫瑰露 定係花雕酒？

最平果隻米酒

btw我見人話個噴嘴噴出黎係水柱
唔係mist是咪真架？

新手問，返工最岩噴咩香水？
利申 fg

我過幾日去試下先

btw sake 都係米酒姐

有無巴絲買過jo loves香水? Last得耐唔耐?

Bibbidi 呢?

Malin + GOETZ LEATHER!!
Aesop hwyl

有冇用試過Floroma啲香水

無咁誇張
不過佢個噴嘴有時會閪閪地
會有一兩下無咁霧咁

收到

有無絲打買咗Ysl嗰枝Libre
上個星期去買香水試噴咗喺身 覺得陣味都幾特別
但可惜佢無試用裝同埋迷你裝
驚買到返去會唔鐘意 因為無試過啲咁甜嘅香水

有 我覺得last得好過Jo Malone好多 啲味都幾正推Pomelo, Jo by Jo Loves同Orange butterflies

Lelabo隻城市系列係咪而家已經有得買

9月

見有人好似已經入左貨

邊到

其實CLEAN RESERVE系列好似係香啲 所以呢支普通RAIN用完之後都想入手返RESERVE版

想買hong kong

返工最緊要唔好太濃太甜就得

Hong Kong 係門市全年都可以買的

仲未出街試

你喺邊到買
想試orange butterflies 可唔可以形容下係咩味

聽啲絲講 tommy hilfiger tommy 好好索

前幾日試Tom Ford Noir de Noir，完全令我對saffron同rose改變睇法~唔知有冇同好~ Maison Christian Dior Dioramour & MFK amyris 都好鍾意。香水真係一個返唔到轉頭嘅坑

其他城市要1/9先有一個月試到，宜家賣體驗裝

啱啱聞落去果下款香水真係超fresh，好似朝早啲霧啱啱散完啲草地仲有少少露水既feel，再聞深啲係cedar wood 既木屑味 帶少少酒香，連埋一陣淡淡既胡椒味。好似朝早啱啱訓醒係 屋企門口嘆早餐既

每個人都唔同 自己嘅話晏晝出門口前噴 夜晚返仲會有後調嘅味

有冇人試過Jo Malone 隻 零零香同沒藥？

香甜中藥味

不過佢標榜同埋隻Bronze wood n leather 好夾 但噠埋一齊完全係中中東既香調 好難carry😂

除咗上面個隻有冇啲咩可以襯？

或者你可以試下近佢既木香調香水English oak n hazelnut 黎中和少少佢果陣味 btw 你可以參考返佢個香調輪，btw 我個人覺得比起溝埋啲香水 我會選擇枝再好啲既寧願貴少少都唔想曬錢買兩支黎配搭

Thanks 巴打
純粹我自己比較鍾意一啲少少甜嘅味道

爸打仲有乜嘢好介紹
如果少少近綿花奶油嗰隻甜？

不過個人覺得東方調真係好難carry 下，仲要30幾度搭埋陣香料味真係災難，除非全日留係有冷氣既地方

巴打你用開乜野風格香水？

祖瑪窿我本身有兩支
就係Bronzewood n leather 同埋英國梨
前者係鍾意佢尾調果陣皮味好香
後者噴黎訓覺
不過一般出街我都係噴Byredo 既Rose of no man's land

多謝巴打意見
我都試吓先

我覺得佢陣味幾似Penhaligon’s Castile/ Matthew好啱summer用

請問有冇人係保森度買過嘢？

想問下問題
廿歲頭 男
想噴啲香水（聽講香味會吸引異性 因為本身易出汗 會臭）
以前用Flexin（上網見到買咗支）
想試下其他嘢 有無咩好推薦
想要淡淡地味 味道小小 唔會好重味
唔想陣味太明顯

汗臭買支抑菌止汗劑先啦

臭+香水=好撚臭

買支冇味既止汗劑

最近買過一次，冇乜問題，應該同士多啤梨網一樣係賣水貨。

Thanks. 是去佢office or 寄上門？

寄，不過我係揀咗順豐櫃自取

Le Labo賣嘅係concept同調香
用啲調香師都好出名
但佢嘅用料係唔太好
絕對講唔上靚

真心建議唔好買佢同埋佢個朋友montale
因為呢兩個牌子啲嘢非常synthetic之餘
成枝香水嘅構成係完全冇擺過心機落去
好似求其將幾個notes撈埋一齊就算
而且價錢唔平
不如留返啲錢買其他牌子啦

如果你仲係想試嘅
據我所知香港好似冇得買
可以去買decant試下先
試完要買full bottle可以睇返#1講嘅地方有冇

有無人買左zara emotions個隻香根草柑橘味？

Bay絲可唔可以講多啲咩牌子係名過其實架

有冇絲用過gucci嘅winter's spring
想買但啲frd個嗰都嗌臭
上嚟問問意見

行經尖沙咀cartier都會聞到好香，有冇人知道係咩味

近排睇緊一間叫 a little gorgeous,有冇巴絲買過？信譽如何？上網唔係好搵到佢嘅料

hi巴打
我兩隻都有，個人覺得ahsee個drydown啱香港嘅秋天至冬天傍晚至夜晚，ahs就啱夏天（尤其香港夏天又潮濕又熱）
之前都睇過人話可以mix住嚟噴不過未試過

請問有冇啲淡淡地好fresh既苿莉花味香水推介

試下maison christian dior jasmin des anges?
我覺得呢系列大部份味都好正
利申 新手

唔該哂絲打
之前見網上有人話pink prestigium 似penhaligon's 隻luna仲諗住好奇試下

le labo 澳洲網有 city exclusives sample size

想問下呢堆牌子好唔好架? 想買比女性朋友 budget HKD$2000以內

Le labo17

Thanks可能會買支TF or 獅子頭。希望ok

Hk store有

同問 Bibbidi

有無巴絲用過aesop,成日經過聞倒都覺得可以一試

我想請教吓呢...邊度可以睇到多啲關於每個BRAND既用料資料?

我買埋一堆....想REVIEW自己有冇買垃圾.....

MM 呢度好多人推, 香港有得試

floris, smn, floriku 香港冇得試...同埋floraiku你out budget

perfumerie tresor係shop黎....入面有好多niche brand...

buly 啲香水係冇酒精...不過佢主打skin care既.....

goutal香港有得試....

其他唔識....

唔該曬絲打 想問下如果同樣budget 想搵d無咁多人識ge牌子但quality又ok ge 你有無推介呀? 我知我好多問題 麻煩曬

新手留名

用緊tacit 諗緊買唔買埋其他

Jo malone個職員講要兩隻溝埋一齊先會持久單用一支淨係last到around四個鐘

我覺得Diptyque仲奇怪接受到唔高，之前blind buy咗一set加一枝Tam Dao，得玫瑰嗰枝係啱我用其他用到都有少少頭暈

訂咗le labo 嘅city exclusive

其實你想搵咩味先
無咁多人識唔代表你朋友鍾意㗎喎。。
送香水俾人唔送大路牌子 好易中伏
香水呢樣嘢 唔鍾意真係dum都dum唔切
除非你好了解佢
但係都唔會建議送香水

去perfumerie tresor 試啦

幾錢

1號嗰隻? 我覺得佢似Atelier Cologne Pomelo嘅平價版 層次同用料平凡啲

Jo Malone 唔long last都冇計 本身係cologne 定位 濃度得2%-5% 佢預你噴哂全身 6到7下先keep到大半日 一般噴頸 耳仔都唔建議 體溫令佢揮發得太快
利申 係裡面做過

咁cologne來講佢都幾overpriced
成日覺得佢話自己可以幾隻mix來用即係逼人買幾隻，又唔long last，連個樽都唔靚

Jo malone朝早噴完返到公司冇曬味
仲要咁既價位完全唔推介買

邊度訂

今日le labo city exclusive 開售

各位巴絲覺得Moschino 隻黑熊Boy Toy點樣

有無人噴過Prada L’homme 隻味勁fresh 好適合返office 但每次都係last得兩三個鐘就無唒味

幫過bibbidi 買過一次memory box
幾有交帶 個盒幾新淨
代購都算幾有信心訂第二次

咁入返支33先

我見有啲平到傻 嗰啲真係唔夠膽搏
寧願幫襯貴sf少少嘅黃店 但係運費嗰度我唔使比咁貴

請教一下，有邊幾款香水啱廿五歲左右

HELEN好正

Lord George男人噴係咪好正
可唔可以分享下

白蘭地溝番梘咁嘅味
都好正

冬天一定溝死女

所以我家陣用HELEN

好似白花味好重

係
但依陣味我聞落好舒服
無諗咁多就買了

巴打竟然買Sauvage

噴剩幾多

咁都俾你睇到
老婆送
極少用

係止汗劑味 定係草味果隻

似木味多啲

有冇焗暈到

重慶阿星陣味
頂唔撚順
所以擺最尾

有冇 santal 33 同好?

銅鑼灣嗰間有無得就咁walk-in買？

我係k11musea買😂 佢都係即場溝俾你 我諗santal 咁signature 應該有

聽日出去索下先

正呀 the noir 同bergamote 都唔錯 係幾貴 但唔會俗 好多大牌子都係鬼佬味 santal 我覺得好東方

Selfridges 賣1500 100ml

咁抵 實體店賣貴成倍

幫人交租

不過早買早享受姐都係

有時可能買到假貨都未定

上網會唔會變味? 未試過上網買香水 差咁遠好心動 本身就用完 想話攞返個樽去refill 同一隻好似有八折 睇黎可以唔洗了

變味姐係買到假香水

selfridge點會賣假野...

ig shop嗰d唔敢講，不過Selfridges一定唔會有假貨啦，佢地話晒都係英國最大型嘅high end百貨公司之一，有過百年歷史

我之前都成日係hktvmall 買香水，買水貨就好，有得平就平少少，如果驚貨源唔啱，最好都係實體店啦不過買水貨真係平好多，香水就冇咩所謂啦

之前用開Gucci 嘅Glorious Mandarin
想轉下其他味試下 有冇咩推薦

ig shop 果啲個價都離曬譜

如果係平selfridges少少都可以話係grey market水貨價。不過五百蚊內買到100ml Le Labo/Penhaligon’s/Byredo/Tom Ford/Jo Malone依d比一般designer brand貴d嘅牌子就真係無乜可能係真

打算今晚屋企喺SF買

我都唸住買

Sf又加價

下 又加？

有無人有聞過trussardi black extreme大家點睇隻味

第一次聞Encre Noire 覺得好鬼好聞
又平

When

係咼，兩星期內又加咗次

睇返d單，我四月買支50ml TF private blend先$1260，依家要$1420

唔知係咪英鎊又升關係

咁多位巴絲有無海洋味嘅香水推介

買咗 Aesop Tacit
但係用咗幾次覺得唔 longlasting
朝早出門噴 食晏已經無咗7788
係咪我問題？有無人係咁

只用過Jo malone 嘅 english pear 同 wood sage
english pear 相對hold 得耐d

英國梨我都覺得唔錯，但係祖嬤窿個噴頭麻麻地 又overpriced

新手學嘢 樓主打多啲千字文

係，sf個價係會根據英鎊嚟調整

大家點睇呢隻?

好鍾意Penhaligon’s quercus
好香好舒服

IFC 味

想問bay絲點睇L’artisan Parfumeur？
淨係試過佢嘅premier figuier覺得好正而且價錢來講都ok抵買～

新手巴買左支Lomani既New Town Night Life，覺得幾香，小甜，大家點睇？

Le labo candle sf返貨

我都係 所以我會入樽帶出去噴

啲便攜樽邊到買到？

muji

你點分裝落去 唔係隻隻香水都可以扭開

真係幾貴

有啲鋪頭有得賣香水專用便攜樽
打開香水噴頭粒的，將便攜樽個屎忽按落諗的度
起勢咁銀個樽，銀下銀下粒的自然出曬水
個便攜樽滿曬就可以帶佢出去啦

你可以搵個針筒抽出黎 btw muji 專門for 香水既樽

針筒你指個頭係金屬定膠個隻

你去muji 有專門既香水分裝樽連埋個滴管可以裝落樽到，如果你唔想咁麻煩可以買啲係個底可以裝入去既香水同埋買4-5ml 黎裝就好 唔好買咁多 唔係啲香水會變味

Tom Ford White Suede 呢枝個持久同擴散點？
有冇ching有用緊？啱唔啱四季用？

新手少少意見:
追左好多Post見到好多人話
Dior Sauvage Edp適合四季
我自己覺得個味又濃
擴散都好勁冬天用會好啲
仲有Ysl Y Edp
自己都係覺得適合秋冬天用
成枝個味聞起上黎都好暖
不過好似好少人用？

以上兩枝個持久力都非常驚人
出門口十個鍾返到屋企都仲有味

想試 penhaligons，之前sf見到有一set 10 款細size
但落單畀唔到錢後就話冇貨

有無椰奶味香水推介
想直接入diptyque philosykos後調
skip左無花果嘅香水

想試吓penhaligon
巴打們有冇好介紹？ 唔太鍾意floral rose notes

買左chanel新個支晚間香水好鍾意

鹿頭

去尖沙咀top accessories perfume買啦 有現貨

L’Artisan Parfumeur香港仲有冇專櫃
想試下冥府之路

mmm beach walk

上兩個星期試左 atelier cologne隻cedre atlas覺得唔錯
想問下意見買唔買好
不過幾貴下 有冇人有其他類似味嘅替代品

有冇巴打絲打真係去過top accessories perfume買嘢
大家經驗如何

買過幾舒服，唔會jer住你sell

如果你主動問佢又會好nice

貨係正貨黎

因為我係經佢網上買，唔係直踩實體店
怕非實體買會伏
不過大家評價好似幾正面，網上又搵唔到佢哋啲醜聞/blacklist嘢

藍的

我都想試，但香港應該冇專櫃了
Harrods 連運費要千三， 諗緊好唔好直接買算，但又驚唔鍾意

唔知有冇人試過？如果同Serge Lutens 既 Feminite du Bois 比會揀邊支？

LAP真心幾好
我會將佢擺喺Diptyque嗰個tier
即係新手友善
但佢啲香嘅香調結構比Diptyque更好
而且選擇更加豐富
新手固然可以揀Premier Figuier L’eau d’Ambre The Pour Un Ete Voleur de Roses Nuit de Tubereuse等等
重口味啲嘅例如Al Oudh Timbuktu Dzing! Patchouli Patch呢啲都好有特色亦唔會話好難接受

唔好處係強國人都好鍾意佢
鍾意到炒起晒啲香
Passage D’enfer唔使講
而家Fou D’absinthe Mure et Musc La Chasse Aux Papillons等等以grey market價嚟講都好貴
個人就覺得而家先買有啲遲
因為已經比之前貴咗
原價買就絕對係太貴
但以而家grey market價六七百蚊嚟講
佢都係算係值嘅
我都好鍾意premier figuier呀
覺得佢比起premier figuier extreme輕盈啲
有住無花果嘅青澀翠綠
同時少咗啲椰奶嘅creamy
以香港夏天嚟講係好好著嘅香
好後悔當時平冇買到

巴打不如追下post
呢個問題我答咗起碼三次
亦都寫過少少Passage d’Enfer嘅review

想買枝jo malone桂花味
有無邊間代購信得過

買左Aesop rozu 發現佢同le labo rose31隻味幾相似又講唔出有咩分別
但鐘意rozu多啲

有冇Ching知道啊

樓上個班不停係到講某香水水貨店既人煩唔煩
覺唔覺得提得太多? 要promote都唔係咁下話
離譜到人地上sf買香水都話有機會假叫人去呢間鋪買
屌你本身個post 認真討論,搞彎晒

感謝bay絲
水貨價六七百我覺得已經好抵買
diptyque嘅椰奶味好女仔，都想買埋

終於買到我心頭好🥰🥰

係邊買？

臭到暈 止汗劑+草味仲帶好cheap 既bergamont

btw for 我個人感受 sauvage 真係欣賞唔黎

Dior香腸我都好少用
tom ford white suede 持久大概幾耐？
同擴香o唔ok

新手返office有咩推介

一直噴開miss dior

真巴絲一定噴香水 (6)

#871 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

類似問題你已經問過
你仲話自己唔係去門市買係同佢地上網訂
而家再問即係你當時冇上網訂過？
其實你想點？

用緊white suede. 朝早噴夜晚沖涼前都聞到
但擴散力普通.
後調好聞

呢支我要基乎貼膚先聞到
但係持久嘅

拍拖用

Okok thx兩個位ching 咁我識玩了

屋企有多支edt blue Chanel 50ml
600蚊有冇人要

佢個個話訂咗都係幾日之前既事
依家佢話間鋪叫佢等多3個星期
所以佢就好驚不停周圍問間野評價

Btw 其實訂貨三個星期唔算耐
如果咁怕應該一早去門市/去專櫃
因為如果真係冇哂貨 人地真係要去外國入貨
或者搵人係個邊幫手搞 但開得呢啲水貨鋪
點會為左你一件貨即刻運返黎香港
緊係等多啲單/睇下仲有咩貨要入
Group埋一次返黎啦 雖則以上都係以自己估計

利申:未幫襯過 但想買新野會考慮幫襯

想聽下大家評下TF oud wood, serge Lutens L’orpheline

想買比自己同女朋友用

想知Bay絲點睇Miller Harris同Etat Libre d'Orange

Serge Lutens 嗰支我有
真係要講嘅話就唔係個個人都carry得起隻味
如果你諗住平日用嘅話就唔好買佢
特別佢間野出啲香水比較大支
噴咗幾日又唔用有啲浪費囉

Lane crawford有佢嘅專櫃可以試下

Btw 如果你女朋友唔係好識香水嘅話就買返 jo malone最經典嗰幾隻算啦

jo malone 支poppy & barley隻味聞落好舒服

TF Oud Wood 夠特別 唔會咁易同人撞 着西裝返工噴一流
利申： 用左TF Oud Wood 2年 同埋 TF Fucking Fabulous 1年

我都係 之前試聞左
前調都係比較citrus嘅notes
但個茶香令到成個味更加特別
唔似普通citrus香水

Prada lhomme 大家點睇 係咪著suit必嘛

噴

想買Kilian Sacred Wood係咪唔洗諗啦

噴過 隻味好快散

Thanks! 佢有買香水不過Chanel bvlgari 嗰啲fashion brands 多。比SL個design 吸引到所以想試吓，見呢支網上最多人評論
Jo malone不了

岩夏天定冬天多啲？
Fucking fabulous 之前聞過覺得麻麻，反而聽講oud wood 同tobacco vanille最易用

有冇巴絲想夾Selfridges 運費或者有Selfridges plus可以幫手

Mmm by the fireplace 好好聞

見到givenchy 搵左ronney mara 做香水代言,
有冇人知好唔好呀?

John Varvatos的Artisan

想問邊度有得試?

我個人覺得byredo嘅blanche有啲近似white suede

碳火 炒栗子

普通citrus香水，但個樽咁靚grey market價三四百值得blind buy
個樽真係好靚⋯⋯

同求

想問下會唔會有其他類似maison margiela jazz club 或者celine reptile 推薦？同埋maison margiela sailing day 或者 clean reserve warm cotton？
因為最近對呢兩類嘅味有啲興趣，但平時噴開花香為主，所以唔想買太大枝。

留tg plz

想問香水分裝 除左無印果款大家仲有無咩推介？
用緊啲香水無得扭開

叫左你開個蓋懟支冇針頭既針筒入條管到再整返入muji 個樽到（餵細佬食嘢果種針筒）因為我唔鍾意成支係個尾懟入去既

好似呢個教學咁
唔該晒巴打

係 因為我唔鍾意有陣味係個樽既屎忽到個人覺得會變味，利申用過

同埋香水最好就避光

想請教香港邊度有得試Loewe 7/agua （總之001以外嘅味) gift set/travel set 都可以

肌膚之華

似咩

L’orpheline 一開始可能覺得好sharp, 但聞聞下會覺得好重口味 （可能同天氣有關）我有支sample噴第一次有心動想買，但第二次就覺得太heavy

如果女朋友唔係偏好濃味香水SL未必係好選擇。Penhaligon’s 可能都滿足到佢

呢隻又幾好聞

我覺得好似之前買咗blanche後尾入手埋white suede，越聞越覺得似
定唔知我噴得耐咗聞到個鼻壞壞哋

想請教各位巴絲
有啲想入手kilian refill裝但唔知用咩樽好
有冇唔走味既50ml spray bottle推介？
定唔好慳幾舊水買正裝好
（利申：唔係特別fancy佢個packing盒/樽）

luna黎

講真Miller Harris果part講中晒
如果唔係tea tonique都冇諗住試
不過Selfridge冇 應該唔會食門市價

Eldo就係我特別想試下佢支you or someone like you
啲名都好過癮
另外都想試下支rossy de palma eau de protection

有冇巴絲有興趣想夾19-69 官網，我想買佢個 the collection 試試，但係要HKD1000 先 free delivery
SF都有19-69呢個brand, 但係好似冇the collection, 有晒9隻

Diptyque Philosykos edt 好定edp 好
edt 會唔會好唔long lasting
奶味係咪edt勁過edp?

點解sasa賣啲香水賣到咁平 會唔會有伏
好多都7-8折

水貨嚟 同埋有啲放咗好耐
不過sasa藍店嚟 唔好買啦

我覺得oud wood同tobacco vanille都係啱冬天多啲
不過如果要揀隻比較夏天我覺得oud wood好少少
tobacco vanille有啲濃oud wood相比起清小小

係！我買咗呢枝 一聞就愛上
我會用「任性而優雅既少女味」形容佢

去左試GUCCI個Alchemist's Garden系列好撚正
但貴到CLSSF都要2xxx
有無巴絲試過 覺得值唔值

試咗le labo Citron 28..好正
但香港已經賣哂⋯ 邊到有得再買

今日聞到個鬼佬阿伯勁香
成陣沐浴完既香味，唔知係咪香水黎

今日噴Miller Harris Tea Tonique
覺得自己係一粒行走緊嘅蜜蜂糖
係細個一定食過嗰隻黃色包裝蜜蜂糖
比個前調呃左

有冇人試過係日本網買完用轉運寄返香港?
Check 過ems 唔寄得 應該大部分轉運都唔代運

我都覺得hold得耐 收工都仲有味
前調真係好伯爵茶
不過茶味暫時都係鍾意茶靈多d

巴絲有冇啲甘甘地苦苦地既香水推薦

噴廿四味
仲有下火功效

好似唔錯

認真
鹿頭
但唔會苦

其實我之前狗頭同鹿頭都想試下

狗頭好似甜啲
鹿頭我就日日噴緊

係不過好似啱冬天多啲

個人鐘意Helen
你試下

可以唔該曬巴打

Fabulous 太甜. 有d俗.

Tobacco就未必個個慣. 未聞過實貨既wood啦

Luna香港呢排好似斷貨
要訂

有無巴用開mont blanc
有無用完唔要既銀色樽蓋可以施捨比我

平平地想試下Aqua Savon
日森有得賣但睇唔到有介紹講咩味
有冇絲打用過？

有無人試過diptyque城市系列呀
有無推介

新手，想問邊間鋪多香水sample試？

邊度買byredo會好抵啲啲 專櫃好貴

Tea Tonique其實都唔係特別好
只係喺Miller Harris入面突出少少
就算selfridges有
個價都會係太貴
留返啲錢買其他香水好過啦
不過尋日去咗試Blousy同Violet Ida
Blousy的確係唔錯
熟成果醬感莓果香貫穿前中調
唔會顯得過於甜膩
但Violet Ida就係中規中矩嘅powdery iris

You or someone like you好易著又有特色
個薄荷嘅留香算係咁
起碼長過Herba Fresca
不過呢排又比強國人吹奏
搞到我唔係好想買

selfridges 又加價

有冇興趣收留呢支100ml 香水？
售價$300

狐狸頭貴咗$60

有冇人試過Juliette has a gun
評價如何

法國有個YouTube Channel幾好睇

maison margiela啲香水邊到有專櫃試
海港城係咪有

我覺得佢D comment 同content 都好公廁喎又係咩夏天十大之類，揀出嚟同其他frag head 嘅choices 大同小異

今日係selfridges 買左1660
前幾日仲係1600

覺得佢而家同原本嘅concept差太遠
令到佢品牌形象唔清晰
啲香水造得幾粗糙又synthetic
嗰期興咩就做咩
同埋冇乜新意
Gentlewoman係常見嘅Neroli主題香水
Sunny Side Up我覺得幾似Santal Blush
Mmmm...似甜膩版Hypnotic Poison
Not a Perfume concept上幾有趣
但比幾舊水買ambroxan
真係當顧客係水魚
Luxury Collection更加唔使講
撞邪先會比正價買

Sephora有
印象中海港城佢自己嘅專門店都有

新post

真巴絲一定噴香水 (7)

真巴絲一定噴香水 (7)